如果自來也無死 大蛇丸無洗白

之後黎場自來也vs大蛇丸先
而自來也最後都係要死 (未必係唔夠大蛇丸打可以其他死法) 但死前口遁令大蛇丸洗白
會唔會好睇D?

嘴遁有鳴門仲唔夠咩
咪玩鳩自來也啦
自來也就係女神又溝唔到 朋友又救唔到先咁有血有肉
冇情報下打佩恩打到咁雖敗猶榮
為徒弟仔同忍村戰死沙場已經足夠

如果火影撚死哂 火影評價會唔會高d

疾風傳前個三忍對決已經好夠,唔洗再打,
反而想問嗰陣點解冇開仙人模式,
除左岸本未諗到之外有冇人UP得出其他原因

自來也個時啪左藥 所以唔敢用仙人MODE掛

點用丫？中左麻藥，好後平衡d卓羅。自來也本身控制仙術卓羅都唔叫最勁，中左藥再用一定變蛙啦。
雖然仙術9成後加設定，但當時用唔到係好合理。

如果naruto冇生仔，boruto冇出世，會唔會完美

自己老師都可以殺，自來也憑乜感化大蛇丸？

唔好搞尻好色仙人啦